自殺真係可以解決好撚多問題

講明先，我唔係想自殺，所以唔洗俾咩防止自殺會既電話我。
係香港生存係一件好唔容易既事，樓價同物價貴已經不在話下，工作量同人工完全唔成正比，又要ot，有公司o完t仲要唔補水，真係做隻狗都幸福過你，係香港做人真係好撚辛苦，如果家庭關係差真係屎上加屎，日日番到屋企仲要對住d咁既屋企人，想安心休息下都唔得，有時真係好羨慕其他阿爸阿媽會咁錫自己仔女。
自己既生活壓迫感真係好大，有時仲會覺得自己係廢物，對社會一d貢獻都冇，反正自己死左又唔會有人傷心，根本可有可冇，有人話死係好自私解決唔到問題，但係一死就可以解決灑自己肉體同精神上既疲累，已經係解決到好撚多問題，雖然會麻煩到處理你條屍既個d人，但係至少自己唔洗再受無盡既痛苦。
當一隻遊戲你唔想再玩你都會del game，同樣道理，所以我成日都諗點解自己仲未死，明明死可以解決咁多問題，但係自己就係明白唔可以自殺，真心覺得自己好撚西利，仲生存到咁耐。

移民囉 點解一定要留係香港 我就最憎香港架啦包括香港人

Game Del左可以重裝，命無左唔可以重黎
不過一單還一單
人死左，為世界資料慳返啲無謂既浪費
我都會支持自願犧牲既
好似去M記唔要飲管咁
有人唔要自己條命，其實仲可以消耗更少資源

唔係個個都有能力移民

我覺得除左絕症，無乜野係解決唔到

移民係睇決心 其他都係其次

喂，福氣嚟㗎😅

所以死都可以理解為解決方法既其中一個方式

每晚訓覺 都會希望唔使醒返

都係果句，如果有人發夢想Del game
發夢前請考慮為民除害（你懂的）
你除完害就知自己幾有價值幾有意義

其實如果真係頂唔住
學業/工作壓力咪quit 囉
成世人流流長
打機娛樂咁多野玩
洗乜自殺

最緊要搵到自己一片天，但要比個期限自己

你del咗game發現要強制重新嚟過
但重生點係第三世界國家

其實我都有娛樂 始終都減少唔到壓力

feelsbadman

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

如果你有勇氣同決心自殺，咁你都有同樣既決心放棄家陣既一切
咁點解唔試下放棄所以煩既野，過你想過既生活，做你想做既野？

點解咁憎做野，但要為做野去死？
咁憎做野，死之前更應該放棄做野去玩
你放棄得做野而去玩，咁你都冇左煩惱源頭，咁你再諗下係咪真係想死都未遲

其實你地真係好廢

係香港出世其實係玩緊easy mode
你無睇錯係easy mode

香港人既入息中位數
已經講緊可以係其他國家做大爺

泰國 越南 台灣 大陸 等等

香港人 識兩文三語 語言能力同新加坡比低一格
但屌打日本

香港既特殊性令香港係亞洲既富裕係首位

基本上你香港儲錢努力投資（講保本）
40歲已經可以係上面既大爺國家unun腳退休

你話住既問題
兩個人夾個4000劏房 2張單人床
連埋雜費最多2500/人

食呢？ 唔講餐餐面包咁極端
100蚊/日 早餐廿蚊 午餐吉野家 晚餐譚仔大家樂
大快活都係40零

一個月支出3000

搭車1500

基本生存開支7000 你搵萬5 都仲有8000剩

想買衫 u記大把靚衫

一年9萬6 拎萬6去旅行 一年都可以去3個國家

當唔投資 一年9萬6 5年就48萬

48萬 去台灣=你香港150萬咁洗

點解香港有呢個特殊性

因為英國殖民地 中國人走資地方

透過房地產推高你入息水平

語文好既 去大陸搵d黎打工既東歐妹
娶埋鬼妹做老婆

其實係香港人身在福中不知福

呢個時代先係最好

無限資訊 無限娛樂

我有嘢唔識 可以上維基

$8，90買本書都學到好多嘢

以前VCD年代

我想睇頭文字D只可以企喺鋪頭門口

冇錢睇漫畫就只可以脫期

依家一個app

中日韓劇卡通漫畫乜撚七都有得睇

亦唔會有知識不足嘅文盲問題

就算落club玩

7仔買幾罐啤酒自隊 拎guest list

就大把女俾你攬

我都唔知你煩乜

所以話人冇視野真係好恐怖

有時間應該睇多幾本書增進下自己啲知識